所有比狗咬既人 要即時除口罩狂咳！！！！！！！！！！

冇人知邊個係帶病毒者
就算係狗 心理上都會有避忌 人既本性黎
當個個被狗查/被捕都咁做 久而久之d狗都會冇咁aggressive 好彩既可能都廢事拉你
你諗下你係狗車狂咳定粒聲唔出好？反正都會打 不如借d意吐下口水 等佢地淆下都好
集體被咬就集體除罩狂咳/吐口水 唔好彩中左招都好過比狗打死
為求自保 社區大爆發都好過手足係狗屋比人折磨

唔好以為狗好大膽唔驚病毒 係人都驚 佢話唔驚都係9up

推啦屌 香港人反抗wo 比狗查打又唔敢打 走又唔敢走 宜家咳下都唔敢 不如死撚左佢啦

推

噴到佢成身口水

你比人查得都預左比人拉埋 你咳幾聲反而有機會放你 特別係女仔

狗隻 話你有病 夾你入隔離營
出唔出得番黎 就睇你有幾硬

暗瘡肥婆豬扒就冇所謂 話之你唔著衫都唔會有狗逗你 因為冇強姦價值

入隔離營都好過被自殺 14日又一條好漢 你估入左營政府唔急放你走咩 宜家都唔夠位比隔離人士啦

入隔離營都好過被自殺
出到黎先講喇
夠有好多手足俾狗捉左
出番黎未呀? 埋左屍都冇人知喇

你咁講入隔離營同入狗屋都會死架啦
不如搏下入隔離營

我搏下投共 轉職做公安打番你轉頭好撚過喇
搏下?你都on9

不如你答我比狗查應該點做

你驚呀？

？
咩都唔好做 乖乖地聽話就冇事？

你可能係隱形帶菌者
咳左先無壞

岩岩放監？

我緊係驚喇
俾人告緊非法集結
黎多條俾唔起

做左冇妨